地鐵有人賴屎

屎定尿？

高清有圖

點樣先可以噴到咁

豉油黎下麻

定漏野飲架？瀨屎咁驚？

點解我會放大睇下係咪真係屎.....

真系屎？

鼓油或者機油黎姐

點解張櫈冇屎

系你老母

正想問

可能係個袋漏出嚟啫

如果真係屎d人仲唔散開咩

啲人真係企開哂

應該走到去第二卡

機油？

咁到底個啲咩嚟

你D屎會流到咁既樣咖？

有咩好影？

唔似屎水

屌你 我都估到有人會將我放上連登
只係無諗到咁撚快手
拜託大家唔好推